男人到左四十歲真係一個好重要嘅心理關口

人生行左一半
理論上你係個咩人已經定晒形
大家不防講下大家咩環境

我一家四口有兩個小朋友
住私樓值千七萬，另外千零萬現金買下股票同定期
感覺好冇安全感

連登 第n屆 吹水大會 正式開始

一生行左你一半

我一家兩口有一個小朋友
住私樓值七百萬，另外五百零萬現金買下股票同定期
感覺好冇安全感

出年43歲，我都係唔知自己想點
住緊私樓價值三千二百萬，另外淺淺地有8間居屋租緊比人，成日比人話我冇出息

單親家庭？

今年22歲
銀行有千零萬做流動資金
股票就渣左1億銀碼公用股收息

樓主可以收皮～40歲先有3千萬 仲要衝出黎威？

我一家七口有五個小朋友
住公屋，另外幾百蚊現金買下馬同波
感覺好冇安全感

貼地

真係好羨慕你。
我得我同老婆兩個。
住屋邨。
爭人千幾萬。
兩公婆日日去食人二手飯。

做咩姐你

屌你老母
一打膠唔洗找

呢度起碼都15粒膠
數都唔識計
唔怪得冇樓主咁好景